有冇人fact check下達哥推左咩job?

有冇真兄弟fact check下佢推左幾多

唔好理達哥住啦

兄弟爬山

推咗d幾百出場費個d
大Job 幾千萬照接
然後扮受害者
繼續奶共
勁功勁功勁功勁功勁功勁功勁功勁功勁功勁功勁功勁功勁功勁功

不如問佢接多咗幾多job好過

沒人想知佢推咗啲咩job

迖哥：反送中? 推左先

Who?

達哥

聽講連登只係少數

唔好乜撚都兄弟爬山啦
呢樣係鬼爬山咩
對成個運動有幫助咩？

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
一唔係就重重覆覆
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為

想討論元朗嘅 集中一個post

洗撚理個柒達咩

有撚公司夠膽搵佢咩，無晒job係度發脾氣

呢獲野係反映出社會政治會波及到仲細既年青人
你望下佢facebook就會見到因為佢, 有幾多細路走去撐修例

好心啦, 唔順自己意既就話人係鬼

成個活動就係因為有你呢類人係度搞分化破壞左

佢自己都話唔好spin個focus落佢到
算啦佢推咗乜嘢job喺依家呢個moment wfc

其實仲反映到另一件事
究竟而家既藝人因為撐修例同反送中之間
要被迫接咩job, 有咩job多左可以接
要話俾其他人知, 做實況主要承受幾多政治壓力

最後有冇job推?

算啦唔好再討論啲無謂人

搞清楚係推人定俾人推先啦